屌你 要三罷就落區嗌啦

已經喺馬鞍山呼籲左一次
要做就唔該自己做文宣
唔好喺道怨文宣唔切
政權清算唔等人架
Graphic 無咁快跟到

推

無工會其實爭好遠，罷左等如無罷

等有嗰下已經遲 臨時議會講左就兩個禮拜都未開始

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆